係地鐵邊行邊睇書既人，真係仲衰過啲妹下妹下

呀婆妹妹下都至少係硬件問題，情有可原，屌你30歲人邊行邊睇書，仲要繁忙時段真係痴撚線

你想講咩

樓主叫你地咪撚睇書呀